［26/6］係愛丁堡廣場遇到天使

今日我返煙腸
所以著左shirt衫
入面又打左個底
自己又on9無帶衫換

67點左右自己一個人坐左係moon前
之後開始多人個時feel到好鬼熱
拎左民陣張野起勢咁撥
點知隔離個女仔笑住咁借左個風扇仔俾我
佢個笑容好甜 把聲好溫柔
個下先發覺支持民主既香港女仔原來咁高汁

咁自己吹左陣啦
見佢又好攰咁 dup低頭
就用風扇仔對住佢吹（因為真係唔好意思）
但係佢叫我自己吹啦 佢唔熱
我臨走前問佢飲唔飲野
想買支/杯野飲俾佢報答佢
點知佢又話唔洗
佢真係好好但應該唔會再見到
只係想講香港仲有好多好女仔

毒撚開po無人理
d人突然去狗會
去返狗會po叫人唔好沖
唔好理呢個po啦
由呢個自己po沉

回吓啦咁我

幫你推下post喇..

有男朋友就算啦
參與集會主要目的唔係為左識男女朋友～

多謝巴打

本身都諗住自己一個人坐到完場
因為班朋友入唔到黎
點知個女仔出現左
希望香港多d咁好心既女仔啦

無正面都起碼影對腿黎睇下先啦

*腳

咁好心既女仔要尊重
唔可以偷影佢地

平時毒撚都唔影相
又點會係街到影人